一人一個令民主派離開立法會的方法

$

過左2020年9月30日既立法會

沒有民主派
只有建制派